[皇區] 皇家馬德里 對 伊巴

B9帶帽支持區

假皇報到

60分鐘換機師

Many 假皇

hi

+1

唔知點樣轉職做真皇，咪做住假皇先

個中場性感到

希望Reguilon把握機會打好啲

why valverde

成個場一半都係藍色空櫈

你假皇真阿

睇嚟拖舟真係好唔鍾意25圖

冇左牙朗 好冷清

傷左呀

觀眾席好空

25記得傷左，不過唔知傷好未

條後防玩乜波

猩猩

Bale 7到

真皇報到

覺得Kroos有危機，可能季尾要走人

單刀都

牙禿條垃圾

Back to England

屌

bale果種廢

咁都唔入

係咪又要我燈先識入波

Golf

例行公事無人睇

連信心都冇埋

有冇人同我一樣...一見猩猩單刀都預感會唔入

越左

簡直hi出黎
單刀都唔入
點樣賣得走

又入波

瀟灑

Offside

ISCO

賓隊

B9瀟到

don't worry about him

迷猩仲有咩想講

猩猩單刀又唔入,助攻又OFFSIDE

細細地支持下

留意到兩球都係isco傳的
可惜猩猩垃撚圾

條後防真係 用波差到

冇拉膠

真係好ON9... 死都要猜...

日常懷念拉膠

B9控得太7

嘩 個球場空撚到 有冇40000

伊巴自己友受傷仲係度猜

打弱隊唔猜唔通拍大巴咩

主場比人禁撚住黎猜

E巴孤寒到

叫親伊巴無好野

禿係咪想挑戰b9 offside個紀錄

拖丹心諗所有野又要重新建立

半場都猜唔過咁

廿分鐘都未入局

賓賓入波未牙

就瞓著了 我賓爆發未？

猩猩又騎人

猩無腳好波

Bale連波都傳唔準

猩今日差到

拖dad又跣牙禿

拿祖on99

屌你老母猩猩真係好撚廢

條撚樣繼續賴死唔走

隻星星真係行行企企係到扮哂野咁
每腳好波暫時
咁都仲留到隊仲要比佢出場

全隊都冇默契

賣佢有得賴死？

人工好能貴

阿仙奴很有錢 接收他吧

都要有水魚接手先得

華仔一夫當關

猩猩係咪扮廢,博冇人敢買

今場真心廢

BALE 廢撚到

後防猜極都帶唔到上去
明明人地壓得前 一個大腳由前面跑都好多空位啦

巴爾係咪未撚訓醒啊

正常發揮

好似打緊FIFA咁,猜又猜唔到
後防又下下甩

光頭實忍佢好撚耐

鳩射

換走巴爾好冇

我寧願睇機師

比我就雪佢幾年

洗撚扮

媽，好撚廢呀

頂佢唔撚順屌猩猩老母

係咪比人噓了

無心踢

單刀擺正左腳，冇人迫，瞄撚準黎射都唔撚入

比辛打右啦

越位多過射波

今場真係成隊都西
賓州算好小小

佩雷斯係咪比人問緊, 隻廢猩就係你買嫁?

買返俄仔同Sarabia仲勁過依家隊西波

屌你華仔
仲好意思話要走

華拉尼成場好似心不在焉咁

其實唔出佢唔撚得，冇咩速度型球員

巴西仔又未好返

而家隻猩猩 速佢老母咩

諗緊去暴聯定巴黎

都想走，又冇野爭，係咁上下，都解左好多次圍

成隊廢到

速佢老母都冇其他人快過佢

開波初段還好,越踢越差

手足辛苦哂

oreo真幾好

成隊係咪街場聊人幫手踢架
咁撚多誤會

佢又係好由疑

阿辛隱哂形

波都攞唔到

難得去到睇西波

On9

機司

終極西波

攞波果時冇叫自己個名

人地靚到

廢到
0-1

銀河爛隊

柒到幾時 .... 成隊未瞓醒咁

戇鳩鳩比人㩒住打

抵啦

有拖舟都無用

廢到

後防開洞

做乜尻呀

中場空到

廢撚過街場

伊巴私家雞

唔覺佢跑得快同辛仔咁上下

伊巴半客

拿華斯個on9廢龍 人地未射都訓左係到

屌你現場班人嬲到爆

拿祖真係智鳩障

拖daddy

達哥隊

Puta

猩勁完一場攞個正選位返尼之後又柒下柒下咁搏賣唔出咩

防守無左Ramos，根本廢左一個層次
In other words
華仔根本無有能力擔起大旗

唔想再見到拿祖

講真華仔呢季都好多失誤下

掛住拉膠

昔日既拿大哥

今季正選果班冇乜邊個係冇跌watt

睇得自己那麼高
今季都未完就話要走
屌佢老母啦

進攻都無咩板斧

第一罪人係果隻猩猩啦屌

暗黑兵法

賣得

成隊都係垃圾

牙維係唯一識踢波既

曾經嘅萬金油，比上不足比下有餘

俾伊巴雙殺就好笑

睇下下半場有咩調動救世

拿大哥而家真係好鬼廢

入到更衣室猩猩一定係第一個比拎出黎屌,第二個就拿祖

機師

猩而家仲鬼有速咩

上半場得B9好d
進攻防守都是佢

無阿維 無人做突破

牙禿去獌狗please

m10

拖dad 賣鳩隻猩猩未

傻鳩禿

未

呢個位置倒掛真係超級大傻仔

猩爺又做乜7

超級大傻仔

全場開汽水

睇到我眼火爆 唔講以為對面你疤

右邊oreo同bale ，Benz 默契0
中場空洞
後防冇改善

打風流波都唔係禁呀大哥

坐唔坐得滿？

廢猩而家踢右邊比人捉哂路

牙禿又點撚樣,幫伊巴解圍呀

好多位剩

你都唔係對住個龍門你點倒掛呀老友

幾點開

仲學人擴建

辛 摩 猩都有啲唔知踢緊乜
龍 拿大佬 華就失誤有啲多
華仔純粹駁下腳冇乜創造力
伊斯高 zola勤力但有啲有心冇力
唯獨我賓攻防兩端踢晒

你估你識自動導航咩 真係

半場交換波裇

摩out!

翻新後座位數目不變
不過翻新完又點 整靚個球場但要入去睇西波 不了

一人足球

大家點睇伊卡迪 ?

賓周足球

摩迪近呢兩場廢到

無領導力可言

會係我賓嘅好拍擋

世三please come

又要俾人拎世一個名恥笑

今季都冇勁過

之前唔係話整多啲位既咩

無勁過
近兩場直頭係廢

屌，一沖完涼就比人入

唔係有得相認呀....

踢左咁多年有波就比c朗，係咁上下，今年冇架啦，再鳩落去歐聯都凍凍地

淨係翻新外圍同埋場內設施咋
最威威咪場內個360度電子屏幕
咁就洗撚左幾億歐

正常水準

卡斯米路好似比人眨左落後備咁

親身拍緊新喜劇之王 roll左機45分鐘 無冷場

竟然有兩個巴打入場睇d咁既垃圾 真係辛苦晒

上場先卻摩米

賣走牙朗真係無眼睇

唔係掛

巴打坐邊

比伊巴雙殺

無朗屌人，成隊唔識踢波

點解你兩個都要影對面個20 號

佢個頭特別啦

防中想要簡迪
或者比下機會王子

摩迪回塘回到

想睇多次3:0

dont worry about benzema

其實伊巴踢得幾好
定皇太廢

點解唔用米路

今季唔用米路又唔用M洛無邊場係贏

先唔好講防守 左閘d 波處理差細佬幾皮

達仔做軍師
請達仔做教練仲好

v15都唔識踢純防中，成日無影

個場好多位你可以周圍走

牙賓！

M 洛傷左定輪換？

都係唔計

又跣

？

吹乜鳩

屌你老母 賓賓又炸糊

戇鳩

搞錯

雙前陣都係垃圾波

有無機會今場 hat trick唔計

屌你老母

唉

吹乜撚...

二連敗

反cup 2:1

牙賓

賓狗慘

仲以為賓周有料到,點知

全勤王

今次入啦啩

賓

REAL GOAL?

計喇掛

我賓💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻世一前鋒

真係有料到

終於真係入

ho ball

3球 我賓

唔吹喇

賓賓帶帽！！

賓周

始終都係賓

燈到

我賓

反賓又輸

辛仔右腳原來秘密武器黎，唔怪得平時唔撚用

賓3球了

辛右路即刻有料到,拖呢2場都擺佢係左路

第一次見佢用右腳出波

估唔到辛有右腳出波

辛右腳傳中

換走猩猩 反勝la diu

出得仲好過左腳

燈左一下

又想燈

仲要咁撚靚

辛呢啲位早兩年直飛死角啦

55

你先燈

辛以後都踢右邊 唔該

唔係兩球offside就18球 聯賽排第三

我後生果陣賽跑冠軍牙

左bale右辛咪幾好

King of 班拿貝： benzema

賓周呢場hat trick我反占一星期

左isco右辛
Bale後備

猩除咗foul人仲做咗咩

offside

牙維傷好之後可以叫隻猩去守飲水機

落好大雨 樓主有冇帶遮

?

Bale又foul

頂得好靚

我條link死鬼左
下半場睇唔到

辛唔好打咁多fifa

: 猩做緊咩

睇緊動物園入面隻猩猩表演

猩好廢

人前波後

禿狗想點牙

屌 猩猩躝未呀

點解可以咁廢

柒到

希望辛剩低比賽踢番好d
好驚夏天無人接貨

bale

係都猩先啦辛仲有潛力

勁過同齡小花

both 躝啦
辛明顯見哂底

辛有價好賣

用牙ken都好過用猩猩

辛 禿 細路都躝啦

佢自己都話擔唔到大旗 算吧啦

小花同年紀已經係國家隊隊長

猩猩同球證講why

罩他<->猩
卻<->摩

Why why!!!???

2019仲J辛潛力

Keyword做乜鳩

山頂

賓一扭二

咁都有得認

B9=朗拿度

賓賓型到仆街～

D 55波全部吹足

我賓呢下西行囉，儲左幾耐氣

牙賓今場反唔落
一個carry全隊

gayc打逆足

真，隔離有隻廢猩搶哂鏡

B9=ronaldo+zidane

賓同龍又誤會
第二次

機師 傳乜鳩 屌

機師出來搞笑

機師躝啦屌

出機師不如brahim啦on9

無咗廢猩啲波順好多

質素有限，賣得出要還神

禿 辛 細路 摩迪 機師 差唔多全隊要換曬

大四喜！

華維迪推波都幾快

又係賓

牙維又輸

世一賓

球王賓

似高仔

賓！！

中

廢猩真係被比下去

球王賓周馬

我唔反賓住啦

牙賓4球

賓入四球 仲有咩好講

係高狗

佢已經射到虛脫

賓CARRY咁下年唔會有正前了

球王馬

施丹親生仔勁到

var?

施丹教波最大特色就係兩邊傳中

賓球王!!!!!!!!!!!!!

又衰咩

賓狗

呢下有料到

對伊巴都踢得咁辛苦

清左左右翼先啦

擺訓

大大聲嗌我名

喺賓斯馬身上睇到c朗嘅影子

而家var唔影間房

B9

首循環三蛋牙chung

cls勁撚到

又var咁都好睇

You need to worry about Benzema

逼害我賓

施丹和朗拿度的混合體

唔係兩球offside就平左疤隻蘇狗

佢跑得好快好大步

首回合輸3:0+ dont care about benzema
有進步

病屍麻 !

有佢根本唔洗再諗隻高狗

B9做大佬

now:世界頂級嘅中鋒

一直都係

有b9唔需要包皮

好難行

賓周連續5場有入波/助攻

辛踢右邊好過左邊好多

廢猩見到我賓咁勁會否覺得慚愧

Ching too young

我辛

屌差啲入5球

不會 因為牠不在乎

腳仔有料到

即刻柒返一球

現場係咪瘋狂吹奏佢

人工照袋，理撚得你

失單刀喎賓周

佩狗 : 唔洗買前鋒了 啲錢整埋球場周邊

Ben Ben benzema
Ben Ben Ben Ben benzema

太易入，賓賓特燈寫失

想賓周戴帽

差啲5球

唔係要同盧佩迪古比呀

b9真係...

。。。。。。。。。。。。。。。

機師傳得唔夠靚only!!!
賓賓無錯

應該傳, 屌下先

賓周可以冇包皮 但有包皮都唔可以冇賓周

再柒一球

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

又賣笑

賓真係好難捉摸

賓周得個龜頭識入波

咩玩法

我賓失機後 笑得好q

我屌你老母

笑死

要草氣

好歡樂

隻腳唔撚識入波

無錯，入左佢都唔會開心

機師唔係甩腳都唔交啦

賓周王想點呀。咁樣都唔入

堅拒戴帽 好有性格

都入左4球啦 你班仆街仲想點

第6球

都唔知好嬲定好笑

徐撚咗個隊長帶佢啦屌

個個都想奶賓屎眼

畀你估到仲係我賓

呢球真係佩狗落場射都入

我唔理啊 我賓今場6球了

全隊齊心幫賓周戴帽

又諗起上季對華倫嗰場

兩三球都可以畀其他人

搞笑球王

賓幾耐無hat trick?

屌，連續兩下既易唔入

依球咁樣塞比賓又真係難反應既

2 goal 2 disallowed goals 2 big chances missed

賓球王唔希罕

on9到震

牛它未必入

我賓唔入冇難度嘅波

我賓屋企太多波 唔想拎多個返屋企

機師打左好似都ok
左機師右辛好過上場左辛右機師好多

好撚仆街，熱左咁耐身，89分鐘先換人

傳奇的一生

晒鳩氣

我都射得入
佢唔入

留名睇補時俾人追平全世界又反賓

兩球關鍵球都斷腳

真 少慘

垃撚圾 賓洲馬

又90分鐘換人

狂失控球權終於換走

在座有多位都踢到皇馬

成日話tap in易
睇下係咪真係咁易

單計今場表現 身價都過億

咁易比你估到就唔係賓周啦賓周好野

好多

咁嘅質素 真係笑大人個口

又89分鐘換人撚狗

brahim取代左之前掃把個角色

寧願出brahim踢

邊個入兩球啊吊你老母！

汗都未必出到

球證乜撚都吹

反cup都要斷腳

oero啲傳中

七球

奧蘇d傳中真係幾撚屎

又中柱

柱都中埋 精華豐富到

賓賓好黑

笑4啦

賓球王

benz

差D又一粒

屌你老母啦 入兩球大撚晒呀

你第一日睇佢呀？

今季靠佢carry啦 而家爭緊咩請問？

都唔知講乜撚野好

我辛好波！！

為精華片段而生嘅男人

中埋柱

賓賓朵帽

賓有無戴過帽

希望有生之年見到

真係唔知講咩好

發生咩事...

攞個角度太刁鑽

中柱個下即刻跑走左係咪以為入左走去慶祝

B9=快樂足球

旁述高潮未

未見過佢傳中過一腳好波

空龍都唔入，無撚用

賓賓

中柱果下佢慶祝緊

射術頂級

辛

賓周係咪未試過喺皇馬帶帽

無猩猩爽到

b9真係天生唔係射手黎...

Oh!

刁鑽到唔鳩入

仆街笑撚到
賓周一場7個機會

賓狗對上一次戴帽好似係2015年嘅歐聯

又想陰9我賓

佢係咪想玩到伊巴痛不欲生

賓狗弱撚智

我賓又搞笑

最尾十分鐘真係搞笑

好笑過shazam

賓好敗家

浪費N次反撃

屌你，咁都戴唔到帽

賓9真係天使與魔鬼嘅化身

開心到派波衫

你都一齊啦

球王賓control得好好，夠贏就夠，唔多入

好彩係聯賽
如果盃賽實捉去打靶

躝

原本7:1

一場入7球

明明我睇住佢出界 望住賓準備慶祝我心諗做乜
結果西返到中柱

我賓有新名：娛樂先生

辛尾果球推到順得射得都要傳比賓 賓又浪費晒

三球,單刀,空龍,中柱
入左兩球都要笑你

嬴波又唔洗反占

上次雖然對面don’t worry about benzene
我賓以德報怨

想娛樂下大家

卻同機司換入嚟之後 啲攻勢即刻唔同哂

重點係前面無左條7頭阻住晒

人地冇力啦，冇得咁計

其他都算, 空龍個球真係........

收皮啦基佬陳

今場算係咁啦b9
真係靠佢先反勝 係球空龍柒咗啲啫

我覺得第二球offside真空門佢跣咗一跣柒啲

佢真係戇鳩仔黎 呢場佢如果hat trick你話幾完美 夠全體皇迷J出血

踢過波實知其實唔易射
要挨後左腳 飛機唔出奇

應該要過埋蘇咬啦

破產啦傻鳩賭仔

賓周係on9
但今場得佢一個踢得好

痴撚線 嬲到佢

射高波就難 但佢對住左下角好大個空位 用左腳掃把腳傳埋去真係唔難

名都改埋

2球詐糊2球big chance1球中柱
咁都唔比賓周過蘇狗

賭狗POST笑撚到我

我賓係咪射唔入第3球令嗰個「賓施馬死全家」輸身家？

樓上應該買左好多
晏D新聞睇到有人跳樓

最撚開心就係睇到賭撚賭輸身家
賓施馬好波